現實啲啦好唔好呀？

點解啲人明明上到大學都仲要同返中學生一齊？
究竟咩心態 一係就姐弟戀 一係就呀叔同個𡃁妹一齊
我都明中學生既愛情係簡單好多 但做人可唔可以現實啲？都上到大學啦 點解仲要同中學生一齊

易D呃

女仔大過男仔都易呃？

差兩三年有咩問題

一個大學 一個中學 完全係兩回事嚟

姐弟戀情況多咩? 利申岩岩放監

有可能係條女覺得個男仔係潛力股 所以.. .

以我所知 條仔係有啲貨 做生意又有寶馬

我都覺 上到u就知道中學雞係好幼稚

酸味濃厚

即係我會覺得上到uni 成個環境唔同哂 應該要開始變 但點知你仲係到同返啲中學生一齊做乜尻呀？我都明白中學生既戀情係好簡單但人係咪應該進步呢？仲停留係中學生嗰到做乜？？？

冇話酸唔酸 自己都有試過去媾返啲中學生 但係發覺真係好大代溝

中學生都有分成唔成熟

差幾年就變呀叔同𡃁妹

男不嬲遲熟過女 你係女咪覺得大代溝